見到條友自己一個飲茶🤣

嗰個就係我

高汁

同打大佬冇分別

自己一個:
☑️飲茶
☑️睇戲
☑️睇演唱會
🔲唱K

好正常喎

週圍大把老友記陪你

不過真係有啲難叫
點心全部四件
叫三籠已經夠

好出奇咩

想食多幾樣野都唔得

自己一個飲茶真係好正常喎
試過一張枱4條友都係搭枱

ME自己一個BBQ

我試過自己一個扑野

詳情？

大把阿伯阿婆都係自己一個飲啦

差個去主題樂園

呢個真係唔敢

自己食日式燒肉，打邊爐

打邊爐就話姐,自己飲茶有咩問題

自己訓醫院試過未

一人邊爐間唔中都見過
一人buffet 真係未見過

我現時自己肯飲茶

自己一個睇戲有咩問題

輕鬆
入院做手術都試過自己一個

搭枱會睇落無咁怪

之前自己一個人飲 食左一百幾蚊 食得款又少 唔多抵

一個人食放題

相都冇張你話你自己一個去食buffet都得啦

其他我都ok 但bbq真係唔得

有咩問題
廢老最識嘆一盅兩件
兩個點心 霸張枱坐成朝 幾爽

佢點解要呃你

我有女朋友都enjoy自己一個飲茶 冇問題

好多阿伯都係單機飲茶喎

諗到個畫面都覺得慘

喜茶

不知幾正
如果可以 日日去
買本雜誌
一條友 唔洗同人搭台

老豆每個星期日都自己落去飲茶

不知幾爽

自己一個飲茶其實冇問題清清淨淨

放題

自己食放題

今時今日仲唱k

有冇感受到 王菲的孤寂

自己一個飲茶真係好平常喎 你試埋韓燒/放題先啦

自己去飲茶其實都好寫意，我平有時返工有時間都會一個人蛇出去飲返1，2個，睇下報紙雜誌

邊個叫我

試過自己去主題公園 其實無咩特別
自己BBQ真係boss

真相係…

以前有女朋友都試過自己一個飲茶放題
完全唔覺得有問題

不過自己一個唱k同bbq 就真係...

試過有一次三個人去飲茶座張四人枱，飲飲吓有人塔枱
條友睇落年齡30-40，叫左籠燒賣飲幾杯茶好快食完走左

如果四個都後生仔個場面會勁好笑

一個人唱k 先正喎

搵我？

想試下自己一個bbq

死毒撚冇朋友

pk 半年前真係做左一個去主題樂園

自己一個飲茶有咩問題？
係你呢啲廢閪溫室長大，行步路屙個屎都要有人傍住成個裙腳仔咁款
樣樣野都驚驚青青要搵人陪

有咩問題 咪又係食野

古人 自對山河 嘆茶添啦

成日都自己一個飲茶 有時老婆話一齊去我都唔多願意

自己一個飲茶最大問題係叫得少款就飽

我都係 以前可以免費入
唔想約人/夾時間就會自己去玩

你都傻嘅，一個人食個孖寶唔知幾抵屌

一個人飲茶好貴嫁

中學放假都間唔中自己去飲茶
幾寫意

依個其實冇人會發現 行緊既會覺得你搵緊朋友 排緊隊既可能朋友唔敢一齊 得你玩

你見到你自己一個人飲茶？
傳說話如果你見到另一個你自己即係話你就黎.........
或者係會自相殘殺

去海洋公園就敢 生日免費唔係個個fd得閒 迪迪尼真係唔敢

自己一個玩咖啡杯

有咩唔妥

輕鬆啦 試下自己一個去party room

返完通宵間唔中都一個人去街市飲茶
叫個飯 蝦餃 春卷

一個人又點 有咩問題

我試過 真係好孤獨
不過玩乜都有single隊 快好多

自己一個唱k先爽 任唱自己既歌 咁多人爭咪托咩 錢又一樣照俾 歌又唱少左 搞清楚你係去唱歌定陪人先啦

自己一個可以玩iron man/ 飛越太空山 / 以前嘅巴斯（等佢開返marvel 版）/灰熊/搖控車/傘兵之類

有咩問題

自己一個食buffet

自己買本雜誌飲茶又一晝不知幾爽

其實一個人做的事大部份都無問題

做乜要俾人標籤做毒？

一個人飲茶,租單車踩,去戲院睇戲,行街，做gym

我結埋婚小朋友都有埋，咪一樣會一個飲茶

可否搭枱

自己一個bbq有咩問題
係屋企有地方慢慢燒，幾撚爽
郊野公園，燒烤場果d就話係boss姐

如果點心可以逐粒計錢就好喇

啲呀叔呀伯日日單拖飲茶
常態

大把人一個晨運完飲早茶

唔好以為有人會理你幾多人去啦

其實唔難

爽>慘

支持呀，幾舒服，揀啲海邊燒

自己去石澳燒，都冇咩問題

哪有人會在意，你自己ff咋

真係冇人會望?

細個試過自己一個自言自語玩玩具
A同B對打打勁耐

喜歡獨處同毒撚係兩樣野黎

睇戲好多人都會自己睇架

試過一個人除夕去尖沙咀倒數

幾歲
同D 學生妹一樣，去廁所搵人陪咁

就算有又點 做人最緊要自己開心，
又唔係影響到人

他看戲也一個人看 他放假也一個人放

扑空氣？

1個人食肉丁炒飯

一個人飲茶我覺得無咩嘢

少少地食都好爽

講真有d好撚大粒燒賣
一條友食4粒都覺得就飽
一條友去食幾咁on9

其實入到去就冇乜事
係買生日飛同入場果時
個職員見你一個拎生日飛入去
仲祝你生日快樂

去點心鋪外賣返去食算啦

睇演唱會有幾奇，非本地既歌手既話真係未必有fd識

成個post我覺得bbq先係終極大佬級
做手術 去主題公園都還可以
利申: 試過一個人放題

自己一個飲茶不知幾爽

睇戲同演唱會我都試過，反而仲enjoy

一個人去海洋公園睇魚